有冇人生痱滋生咗一個月

粒痱滋成個月唔好,飲涼茶都仲係到
上網睇話可能係口腔癌
有冇巴\絲有經驗
聽日去睇醫生

痱滋亦即口腔潰瘍，因黏膜缺損引致，成病原因眾多，包括口水分泌不足、電療後細胞萎縮、維他命B12不足、免疫系統疾病，或過濾性病毒如疱疹等。

Joe（化名）25歲，不煙不酒，亦無過敏前科，由20歲起常生痱滋，兩年前愈趨頻密，每周都長出，有時更影響進食。痱滋面積可達一毫子硬幣大小，每次可長兩三粒；後來連腿部也有皮疹及陰囊潰瘍，他才認真求醫，並確診為白塞氏症。

之前不停生痱滋, 一個月得幾日係冇生痱滋, 一好返冇耐又咬到咀,即刻灰左
之後試下食左兩三個禮拜維他命B2 , 又真係少左生痱滋, 食多左熱氣野都冇事

我已經食少咗熱氣野都係咁